Snooker/Paul Hunter/Lee Spick/Ronnie O'Sullivan

最後小朋友好撚慘

Judd trump